testovaci infrastruktura - skript porovnat moje vs. MRI
zparsovat vsechny zdrojaky - zjistit, kolik umim zparsovat


uvod
 - 
 highlevel o diplomce
 zakladni pojmy, co je ruby, proc je slozite
 
 solo chapter pro Ruby
nakonec proc je tezke parsovat ruby
klidne vlastni nazvy kapitol

chaptery
1 tokenization
2 syntax analyzer

obhajit proc bottom up

2 sekce validation

infrastruktura + vysledky

zaver
 - future work, co dal, co chybi
